（緊急）炮台山有手足失蹤 生死未卜

係Facebook見到
推到有佢朋友/屋企人知道
有無人可以打過去FC
求下你 千祈唔好有事 一個都不能少啊
電話：96244737 XX樂
快啲睇下係咪自己朋友

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

幫推
手足一定要冇事

夜媽媽自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10連

願榮光歸香港

啱啱睇到
咁嘅時勢仲搵呢啲嘢嚟講笑嘅同狗無分別
死全家！！
此post已完 大家不要推了

就咁message覆冇失蹤?
‘因為個電話同名’之後講乜?

唔知呀 係Facebook cap出嚟

幫樓豬補返

樓主喺fb cap出黎張圖下面係懷疑事主被玩電話嘅證據 有一班sales話收到查詢/登記課程療程等等

哩張圖黑色遮住嘅位可以睇到最後4個字係4737,同事主嘅電話吻合

其他可以直接入去睇,拉上少少就睇到